今日11點 VIUTV 有入住請敲門4

男神莫竣名

點解變咗4

加左人

佢有講話第3季離奇失蹤
搞到我以為自己MISS左一季

淨係想睇莫竣名主持 其他人冇興趣

正 期待！

等睇lamting經紀賣鬼屋

林婷正淫雞

真係有鬼???

啲紅圈真係好撚戇鳩
陰陽眼

昨日遊行最深刻的一句「初夏——寒冬」
我們不經不覺由初夏走到冬天
由撐黃色食店走到黃色經濟圈
香港人就是有心有力也有財力

講返正題，以往每年聖誕聯歡/Re-U都總係會叫啲最方便快捷嘅KFC、PizzaHut聖誕套餐，今年相信大家都不了不了，所以我地整合左所有會做到會服務嘅黃店，大家識Do啦！
*（亦建議學生會將圖印出派比同學宣傳📃）

最後，教育同行全體祝大家有個Yellow Christmas 🎄💛

*我地已盡量向店方直接確認到會服務，但始終人手有限，資料未必齊全，歡迎各位Comment報料。

Tg:
Fb: shorturl.at/kqtJM
Ig:shorturl.at/fgluV

話唔定第三季係俾鬼睇

小心唔好上左熱門
拉

留定名
眼仔：有個影舉住五隻手指 另一個影就舉住一隻

等左好耐 我愛林婷

咪係無端端加啲mirror入去

爭食
林婷好撚正
希望用返第一季個傻西瓜mode
上一季成個機械人咁嘜都唔驚好撚悶

太細膽
男神同佢個CAM MAN先好睇
兩個痴線佬

等咗好撚耐
lamting同mcm一齊去唔知有冇咩新火花

睇嚟巴打你冇睇第二輯喎
第二輯佢好似變咗另一個人咁
比mcm仲大膽

懷疑佢條衰妹標完童先拍第二季

等左好耐 mcm+林婷

仲有一個鐘就開始啦

等左咁耐終於出4
好掛住MCM呀今晚你有無mon post呀？

以為係error啲人添

留定名

劉明

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

我覺得加3哥同保琦會好睇好多

無陰陽眼，睇唔到野，其實好悶

睇個環境的氣氛架姐
真係見到野你仲驚

實變笑片啦屌

好似係因為俾人屌佢太假

真人開po太好

屌，以為十點半開始。
一開屌你麥包金剛嚟嘅喂

mirror食撚屎

我都係...乜春C9旅行團

留名等睇mcm

佢攞唔到個平衡
第一輯乜都嗌驚 咩都唔敢試
第二輯就咩都冇感覺咁

之前有幾集都影到D野 好正

莫竣名

而家喺fb有live睇住先

4個人

想睇兩個算

lm

我都係 林婷mcm夠睇啦
viu想搵機會俾d親生仔出多d鏡？

淨係想睇林婷同mcm
加埋mirror嗰兩件做乜鳩

其實準確少少講
我只想睇MCM

睇完班c9
睇返啲靚仔靚女

個個節目都係咁。。。
本身半個鐘已經唔夠喉

依家11點
viutv都仲咁多廣告

開始了 GOGOGO

都係好事黎既

開始

教主

嚟緊去日本
我屌…
係咪唔睇好啲

有教主

go

開始做了

gogogogo

星座撚入住都要露波

咁唔好咩

睇林婷

果2件mk 仔乜水

我下個禮拜去

住旅館囉

MCM 好靚仔
靚仔過所有mirror

佢去旅館

做啦

想佢快d開始啫

唔要星座啊

因為平

婷b

字幕慢咗？

邊間 ，想知

京都

寧願要tiger
Error 更好

屌我住過京都呢間

I am ready I am ready

仆街 好撚驚
但又想睇

博物館咁

今季咁多主持

今集咁多人

極輯入住Error篇

大堂都咁暗

洗唔洗咁暗

我想佢地單獨去多啲

林婷

驚閪咩

啲燈光係咪咁架

佢地特登搞到咁 陰森

夜晚睇呢d人偶點會唔驚

後面有人跟住入房間嘅

影衰節目

驚有眼仔

一鳩樣，有分新館同本館

我係你個名

？

入去嗰下唔覺得好暗好陰森咩

頭先d音樂想點？

字幕組出現了

後面打晒燈仲有人係後面點會恐怖呀

嚇你

點解今輯啲紅色眼仔咁鬼恐怖

唔撚啱feel

果時唔識野，覺得係好傳統既旅館咋

對比返教主同mcm
Mcm man好多，雖然教主都幾正

我以為酒店叮噹

櫃入面有凳都幾奇怪下

舊嗰啲睇慣咗 唔夠恐怖

有啲驚

教主啲抖氣聲好大

係 好撚恐怖

亂講日文

無啦啦開人門

其實佢間房預唔止兩個人住

我覺得係酒店 特登擺到咁陰森

教主都幾癲

白面撚幾撚沙膽

咩名

我想聽喊聲但又敲門咁嘈

Mcm男神

成個人妖咁

聽到一下
好細聲
真係似喊聲

白面撚 沙pop

開唔到門唔係好正常咩

真係有聲？

有冇人真係聽到喊聲？

嘩你咁都敢住

搵一個完全唔驚既人去拍呢類節目 有咩意思?
完全唔岩feel.....

敲咗門 佢地都散水啦吓話

anson lo 痴撚線

一野就扭開人道門

有冇咩特別經歷

我聽唔到

mcm 型十條街

我乜都聽唔到

白面撚 咁撚沙pop

點解酒店可以黑到咁

痴線暗成咁

我都聽到一下 喺佢敲門前
佢一敲門就好嘈聽唔到

一聲
好細聲嘅一下

淨係聽到工作人員細細聲講野嘅聲

聽到喊聲 好細聲

我老婆今輯要唔要驗尿

聽唔到喎

係咪因為mirror得教主同星座撚冇咁驚呢d先搵佢地怕
兒登女應該會嚇死

Spare凳，冇位全部擺哂出黎咪擺d入櫃

mcm真男人

其實佢如果入住率低唔開咁多層唔開燈都正常

播10分鐘就去廣告
上輯已經屌得半個鐘太短

真係好細聲嘅一下
但好快冇咗

係咪叫石町旅館

10分鐘都冇

冇得比啦

做左一半得咁少MCM
屌你啦viutv

More

如果好似劇咁做45分鐘都好丫

啲鬼會驚番佢轉頭

邊個星座L？

去旅行都係揀D光猛的酒店

咁落力屌狗已經j死人

原來如此

屌呢啲要一個人去拍先好睇

後面有個工作人員跟住個feel差好遠

岩岩3個人去間酒店覺得有d多
都係1個人好睇d

白面教主咁撚沙pop
咁無野好睇架喎

定係叫石長？

我都住過幾間酒店條走廊都係咁暗
都唔算罕見既

屌你老母
咁都成千蚊晚…

仲要比gay佬搶左mcm同林婷d時間

真
咁暗會周身唔聚財

剩係想睇林婷同MCM咋

就算有人跟都好驚
因為真係要住

上兩輯係有啲moment淨係佢哋兩個一個人揸住機拍
唔知今輯會唔會

搵error 仲好

林婷真係好正

嘩屌mcm真係痴線

error變左搞笑向

會狂爆粗

應該會笑死

有眼仔

淨係想睇林婷mcm 加件gaylo無晒氣氛 屌

好睇 好笑好撚多
Dee gor poki好撚淆
193 fat boy 唔驚

Stanley
依家未出場

綠光

巴打講既b1 食堂

同mcm一齊爆

但係error做呢個又好似唔同哂

好睇好多

屌你完全係黑嘅

有啲想睇edan拍住mcm

Error會變笑片
除左193應該其他唔會驚

暗撚到傻

獨立開一輯畀佢哋

經典遊戲
唔係玩捉迷藏下話

之前error遊去左日本唔知邊條隧道
都ok喎 雖然狂爆粗

真正入住fans係唔撚會想睇佢

自大半年前做過兩三次直播後，終於等到佢出

馬來西亞玩過啦

好似係犬X隧道

bgm

其實係193唔驚
其他全部驚
自殺森林 193好撚勇

犬鳴 193

D bgm恐怖左咁多

聽唔到

京都古色洒店都差唔多咁晚價

令枝蠟燭熄咗咪咩都冇

巴打係邊間房食

坐滿

係咪梅之間

應該係大房

呢度堅恐怖

cls

Mcm

芝士漢堡

又爆粗

DLLM芝士漢堡

坐滿人

好正

痴線

一個人根本唔會間呢間住

Mcm真係勁

MCM真係好可愛
佢+camman已經好好睇

有人仲驚過有鬼

陰陽眼睇電視會唔會睇到有嘢？

其實係咪廚房未收工咋

步步巴打依家睇緊係咩感受

以後都唔敢，住返JR附近果D算

正常那層無人住一般都唔會揀啦

互相嚇死

聽撚到 敲快子聲

間間房都有嘢

我都想知

又唔係荒廢嘢，有人做緊嘢有幾奇

好邪教feel

似有員工

住新啲嘅穩陣啲

你咁撚低質

有人做緊野咋

唔出奇 陰森到咁

有料到

有冇人知，網上重溫會唔會播番足本講粗口版？

以土下座姿態向後退

入住率咁低呢D房都唔知幾耐先用一次

高靈人士請入

有粗口嫁

最近果次去住左間開業10日

唔撚想睇你啊

玩命

AL咁撚勇…

好撚驚

mcm

Anson lo真心癲 終於有個同mcm一樣癲既人

anson都幾夠薑

間酒店仲營業緊㗎喎
一個員工都見唔到???

Error遊
193 狂爆粗

咁撚勇

屌果個乜9 mirror d fans入撚晒黎

屌miss咗3個字
好怪談feel啊

日本靈體識聽廣東話咩？

咁都好啲
巴打係邊度食早餐
有冇咩奇怪野發生

拖手仔

白面撚好撚沙pop

林婷幾時又玩糯米雞

AL根本似係唔信鬼果種唔驚 似係去玩多過靈探...

咩事呀林婷

收晒工la, 唔會24小時standby by 唔係酒店

屌 拖住林婷隻手

我都想同MCM拖手

林婷咩料

？？

抽尻我婷水

林婷慘慘豬
我呵返

咸濕鬼來

屌你啊抽水

林婷搞乜

林婷唔好喊啦

林婷係咪變返第一季個林婷

屌你 完全唔同

條女拖實教主唔放

拖住個基佬緊係奶野

B1食堂
早餐又冇咩野既

當時係覺得食堂係B1有D怪囉

用APPS有DELAY

死gaylo抽水

白面撚狂抽水

好想去保護婷b

林婷做咩

抽我老婆水

第一季正常d

都聽唔到有聲

教主抽夠水未

啲職員係咪都係nice

mcm 好癲

林婷老公召喚

林婷都勇左好多架喇

on9

原來真係有鬼 咸濕鬼拖住林婷

又卡拉ok

紅色眼仔配合埋林婷嘅動作有啲起雞皮

我屌左出聲

件人妖抽水多d

調位啦

駛唔駛咁勇

依間乜野黎

用蠟燭好正

長頭髮

嚇到喊應該真係聽到野

離晒譜

留咗我係呢度
笑死

呢個位真係猛

攝影哥哥好人性

MCM玩滴蠟

Mcm勇到 再去挑機

燒左人地間酒店

咁快做完

見撚到教主 狂抽水 好撚嬲

半個鐘完全唔撚夠

MCC堅到

mcm好撚有型呀

細路女喺床尾嗰次之後係咪勇猛左

cam man突然好笑

Camman: 咁你咪留咗我喺度囉

巴打你睇到？

有蝙蝠

MCM D日文好好聽

下集林婷又玩

可唔可以加到一個鐘

真係捉迷藏

林婷好撚正

下集咁撚正

Eason

我唔係condom

聽晚有星座撚

轉返電筒照好似易睇啲

好撚嬲 教主抽 林婷水

咁就完咗第一集，熱吓身？

viu捧mcm好過啦屌

林婷由第一集淆底變大膽左

今晚好似恐怖過聽日嗰集

預告永遠最好睇

林婷越黎越索

完全唔知有播
聽日睇重播先

呢個真

btw 呢個系列介紹過既日本酒店我已經中左三間

依間野有咩特別？

唉 想睇翻兩個人既入住呀

一個台灣一個日本

上一輯已經咁講

巴打睇到？

屌你教主抽林婷水

傻啦，係除左193之外其他人都淆

仲以為會講3去咗邊

Mcm因為太黃，好似同本身公司解咗約
好想Viu簽佢

抽林婷水

mcm唔係viutv人

FEEL到

林婷係房開櫃果到睇到個頭勁痛

叫人做教主但又鬧佢
我好亂

因為根本無野睇到

可唔可以講多啲

呢D舊式酒店係真係有D野
之前去北海道住過一次呢D舊式溫泉旅館
我同條女訓之前或者出去都會熄電視
但每次返黎或者訓醒都著左
唯有安慰自己係部電視有問題
好彩淨係住左一晚
BTW住完我條女都病病地

193先係最唔驚嗰個
佢都唔驚呢啲野

3個人去同一個site真係太over
1人1camman好睇好多

193自殺森林 唔淆
但犬鳴勁淆

個啪啪啪好ON9
睇黎都浪費人生

教乜撚主
毓民咩

點解會跳左3?

今輯啲片頭bgm嗰啲我覺得已經比前兩輯
整得恐怖咗

真

之前vera兩公婆+娟姐好睇好多

我覺得未夠上一季某幾集恐佈住，唔知係咪新一千第一集，俾我哋熱吓身先呢？

本身上季完左話想睇mcm同林婷一齊 點知多左白面佬

不過其實都係一個個各自拍

D囡 mama地

最好睇一定係阿旦嗰個啪啪聲太好聽
真係學到啲正確性知識
又知咗阿旦唔鍾意含撚

係 仲有講啲嘢又唔好笑 又冇資訊

有乜

4 死？

real，佢地好撚正

好撚想睇poki淆撚瀨屎
193就負責食屎

邊個位有？

唔夠入肉

可能係為咗keep返啲恐怖感
都係會有啲個人環節

cam man仲係咪jer仔

而家有姨媽bu 奇怪

仲有deegor淆樣都好好笑
第一季同花姐去鬼屋
Anson 太定，冇乜feel

MCM

係

聽聲應該係

頭先跟住anson lo嗰個係
其他唔知

未必㗎
而家有唔少新開嘅酒店其實係收購啲舊酒店再翻新
所以未必安全㗎

Mcm同林婷認真 搭個搞笑又破壞氣氛
但Anson個Feel又唔夠佢兩個帶得咁正

一影住公仔個part 即刻頭痛

屌呀…
連相都可以fake 9人
巴打嗰個網同嗰間京都酒店完全係兩件事嚟

mcm真係好正
就算嚇親都好qq
好想瘋狂瀨佢啲鬚

得半粒鐘真係太少 起碼都要一粒鐘啦

呢啲都係要實際拍出嚟先知夠唔夠feel
啱啱第一輯睇嗰時都唔知佢哋兩個可以做得咁好

Viutv 半個鐘唔撚夠

全民做星D仔不了

咁當然係 poki 193 一組 同mcm分開做

正常緊係執得靚d啦

打撚哂燈咁

Anson Lo 好似乜都唔驚咁

MCM 同林婷係認真得黎又淆淆地
Anson 可能未睇得慣，唔太咁
星座撚真係未出都不了

屌，咁搞法，成集要消音消到得返啲嘟嘟嘟

本身以為佢最淆

林婷嗰下即喊似係真嘢
嗰陣睇總有一瓣喺左近kathy仔又係咁

點解冇左3咁得意
仲喺度諗明明之前得兩季

4=4人啩

btw 第一集已經差唔多爆半個post
viutv節目嚟講應該都算成功
應該好多巴絲同小弟一樣等播入住等咗好耐

林婷好能正

Cam man跟MCM入去舞台個到係咪睇到啲野
點解佢咁驚

因為一個人去犬鳴猛好多
仲要驚埋封咗個邊疑似有人用燈射過嚟呢樣真心恐怖

Viutv既人
睇到既話可唔可以叫潘聰請佢地上總有一瓣講下

聽到把女人喊聲

睇相又真係唔覺咁恐怖

佢敏感過mcm好多
見唔到有嘢但唔敢行已經係本能俾你嘅signal

三樓嗰到係有喊聲 等有重溫開大啲黎聽先
但個敲門聲都會好大

睇結構會易睇得出少少
例如每層井字型咁樣呢啲高達八成係舊翻新

btw遲啲一個人去日本
book房個陣on9唔記得寫唔要尾房同希望唔好鏡對床頭
係咪食得屎了
勁淆

無錯 仲要支持mcm

點樣為之係井字型
到時去到再request得唔得

Error 上過啦
笑撚到仆街

入住請敲門
お邪魔します

佢個咀係咪打左野

上過啦
但幾乎成集講笑話

最記得個過咗身個笑話

193自己上咗潘聰網台講

今季可以再上講日本d鬼故 jer仔再講多啲

等梗重温upload上去

潘聰 崩潰

我前日先係京都返香港又會咁岩講京都

你google下井字型 結構
大概會有答案
不過應該都好難避，好多酒店都係井字結構

search過下我個間好似係完全新起
希望唔會有野啦

好多酒店都井字
完全新起係安全啲
最緊要光猛 光唔光猛都好影響
好怕去啲陰森嘅酒店

仲有多鏡都好撚驚

btw諗起第一次去旅行個陣勁撚大膽逐個櫃桶都開嚟睇
而家諗返真係痴撚咗線

有本聖經打開咗就
我都怕啲多鏡嘅地方
啲人話開gip唔好L型咁放
因為似墓碑

有無人係一路睇佢地fb live 一路睇入住？
Live個到有條友好撚煩 話mcm偽黄 又話罷工 係咁叫人答佢
mcm出罷工Post個陣已經講明除左入住宣傳工作繼續，其他都停啦

點解唔係入住Error遊

太過唔驚會破壞氣氛，變得悶。mcm暫時最好，又要驚又要屌

不過3個風格唔同都好既，多d唔同既元素，只係fans就要接受原本一集全集都係mcm或林亭solo變share 到得1/3鏡頭

我都好撚想睇

CAMMAN 會唔會多戲得濟

用app重溫番第一集，笑撚死，mcm話：屌你老母，芝士漢堡

温泉旅館收費都要咁上吓啦

聽到

正.....今晚係咪都有...

其實一個新人part住一個舊人咁去2邊就最好

camman今次好似淆左好多

乜鳩都搵error
你唔悶我都悶
何況Error遊其實唔多好笑

Mirrorgo果陣已經知佢好大膽

其實3個人真係多左，一個起兩個止，三個就氣氛唔恐怖又變相大家都少鏡頭

第一次睇
今集好正
間酒店真係好痴線
講真 比幾多錢我都唔會去拍

我記得jer仔對呢啲嘢好敏感
次次啲反應都大過mcm

15集

唔知佢地有冇問過間酒店先去拍

海外點先睇到

未播出街前電視預告無星座撚份 如果台灣篇係佢擔正 即刻skip唔想睇最鍾意都係MCM林婷兩個單機一人一個地方

真係唔知....周圍走 除非酒店無Cam
唔係實俾人趕走

趕咩啦 成層冇人住都有
打日文都出晒名鬧鬼
趕唔趕都出名

9成冇
酒店點會畀佢哋去啲咁嘅地方
同埋呢啲拍出嚟明顯會影響聲譽

次次都係Louis 去挑機
最後jer瀨野

玩拖手仔...林婷個反應好似幾真
隔離條仔仲要拖到實一實

好羨慕 拖林婷

斬斷白面書生隻手去

Wa 正！一定要睇

VPN 或者電視網有人upload

係咪youtube會有？

就咁喺google search "watch hong kong tv online" 都有啦 呀哥

用左vpn都睇唔到

都幾大聲下 用耳機聽

有人upload左上youtube

同意 林婷好左好多

林婷: 拖完未？

人黎同我斬佢兩隻手落黎

婷B

上輯mcm同林婷完左集會開live

改咗，尋晚首播開未就開Live。
唔知之後嘅會唔會自己個別去開

有冇去除靈？

仆街又早咗開電視，
一開見到成班師奶著旗袍

好期待
好似每晚等睇error遊咁興奮

我以為係10點半
睇咗半粒鐘師奶

仲要有條垃圾閪婆youtuber

有冇陰陽眼巴絲都見到眼仔位置有問題

想有車庫？
九龍塘大把啦

旅館情侶諗起陳同佳

汽車旅館係地底通常都好陰

真k房咁

一定成床都係精

睇老婆

星座撚

台灣篇 焗睇星座撚 屌

過多幾年做咗個朵可以去靈探

但呢啲係咪唔貴

唔知點解變左笑片 有得搞笑

唉
講起呢個名真係

好吸引喎

今集光猛左 睇到林婷靚左

九龍塘爆房咁

日本的應該乾淨好多

好似幾好玩咁，當party room咁都幾正

同婷b爆房

但台灣應該大啲？

兩條仔去好撚gay

同林婷去汽車旅館大戰

Jer仔

佢個妝好蒼白

肯定勁大陣精味

嘩屌

師傅唔知以為Google translate嚟

講到siri咁做乜鳩

一人一間房

想睇情趣酒店的
可以睇番之前的全日情侶診所雖然係日本

讀稿咁讀

師傅講野有D搞笑

Siri?

林婷仲係長髮架屌

咩叫跟客嚟玩但留低咗佢？
唔係會自己走架咩

第一次睇完會想去試下住

好想同林婷開房

今集個feel一d都唔入住

k房

其實加mirror啲人真係純粹幫佢哋增加曝光率
一係日本台灣都搵同一個算

mv都咁恐怖

隨時真係，是旦鳩up再google translate扮師傅

Mcm話依集最恐怖
Btw首歌好恐怖

mcm呢下

今集好鳩

首歌都幾心寒

暫時一d都唔覺

哇 boss歌

佢個反應有啲大

通常越小朋友既野先越得人驚

唔記得係話林婷覺定點
應該係林婷預告去嗰度恐怖

識唱一齊唱

MCM
MCM

點解好似鳩左咁多

mcm唔識唱

係咪上集都有唱過

今集搞乜

三個人係度開party呀???

有林婷BB就夠

鳩撚到

氣氛太歡樂咁

yes

因為去咗東莞k房

香港

我真係唔想駁故，但一個黑色人影，踎係度都知佢係踎緊？？？

屌 啤酒廣告

？？？？
Show肌？

做乜鳩

mirror

好似旅遊節目

真係好奇怪，娃娃喊著叫媽媽...即係嗰娃娃取替左姐姐

差啲以為拍廣告

做乜鳩
一啲都唔似入住

靈體幫佢含？

諗起金宵娃果個單元

就咁浸
因住惹性病

個過場嚇死人

呢集好無聊咁

呢part jm9

點解唔係mcm除衫

屌你靈異簡介節目咩

縮埋一舊咪當踎

屌你jm9

點解要加Mirror

又露肉 星座撚

想睇mcm多d囉

特登俾stanley露肉

Stanley真係好星座撚
利申 唔太識mirror啲人

東莞桑拿廣告

點解唔係婷b

我要睇林婷BB沖涼呀

黑色人影喎…你想像吓

唔加新主持仲好

梗係寒啦
打大赤啦唔凍架咩

又半集

stanley 同anson lo 好大膽

咁就半集

究竟睇緊乜節目

林婷露就話啫

似鳩填順口多啲wo

Agger

講嘢嘅語調都好影響 anson同Stanley個Tone都唔掂

睇stanley露對波都去左一半，屌你老母臭閪

對比星座撚，Anson lo好好多

呢輯真係

如果有個影縮埋一舊，點知係人影？

笑左

要造星就好心唔好係入住搞啦屌

其實mcm都好大膽
但佢臨場反應好睇
會睇到緊張

點解唔係林婷露

即刻搵個幾首歌嚟聽吓

真係做多左鐘意MIRROR既可能覺得好岩J
但靈異節目你話廁所有鬼 入廁所放低四罐啤酒招靈咪好
除衫真係好唔撚夾囉到底邊條撚樣諗依個Item

鳩填啱音姐，兒歌邊有小朋友理吖

想知點解開完入住4先拍入住3

唔加呢兩個撚樣先最好 而家都唔知睇緊乜鳩

同問

個個節目都有造星撚

其實我覺得係因為今集有四個人

真
有隻雀仔跌落水嗰啲囉
根本鳩填
又唔想太重複咪是但

想點呀今輯

點解佢咁多資源

mcm加jer仔

會拍返3？

屌你變撚咗旅行節目
林婷露就話啫

今集同噚晚嗰集比
我覺得anson都好過stanley少少
stanley個feel真係唔太啱

好撚煩 加人都睇氣氛啦屌你老母

佢反而最多嘢做咁

為左鳩捧Mirror
做壞哂自己既口碑....

唔係玩食字 食死咩？

鳩填都應該考慮下意思，仲要係兒歌

露肉

我都鐘意anson lo但老老實實我只想睇婷b
一隻其實得個二十分鐘唔夠俾四個人分
我睇得佢個樣定邊度？

我真係好撚嬲

之前果季唔係得網上播？

睇過好似話 遲啲會出樣野叫番3

又係jer

仲要拍埋mcm度自己攞黎柒

嚟料

星座撚把聲好趕客
即刻冇哂feel

呢d就岩feel d

佢把聲好悶
好似教書先生咁

俾MCM出浴既話正好多

應該冇咩意思？
有隻雀仔呢啲都冇咩意思

Mcm ig live有講話下年應該會拍3

啲眼仔多到睇唔切

好似一間酒店都未播完就爛尾咁

到時又幾多個mirror

想睇下朝早係點

蝙蝠

星座出浴真係嘥鳩氣

咁多眼仔

太多人喇

7星國際汽車旅館

成隊吖笨

係咪咁旺場

我覺得係viutv 自己on99搞錯左，以為自己做到第四輯

3個

頭先好似窒咗一下

佢把聲太撚響
一出聲就無晒氣氛

viu為左擦造星存在感 亂加人入節目 d氣氛錯曬

有乜可能

睇樓咩屌你老母星座撚

做咩無啦啦訓訓下教黎左呢度

林婷今季好嗲

樓梯果到？

唔係話因為4個人咩 我本身都出奇點解係4

我剩係留意到林婷還我林婷同mcm solo

咁似Error遊之前嗰間

加左mirror變得唔好睇

林婷+mcm已經好夠

係
u are not alone
幾驚得我係咁

好心佢躝啦屌

x2

捧堆垃圾做撚爛晒啲好節目

仲有咁多水

尿黎嫁話

啲水係咪啲人靈探屙尿咋

呢個season好悶

上一輯已經係咁
第一節同第二節通常係2個地方

變左驗樓節目

衰啲講句要加都加 Error la

55

睇樓團

三條友咁撚疊馬 一啲都唔驚

起碼加Error真係會好笑啲

嘩屌呢個堅

呢隻眼講D野係真既話都幾驚

寫mcm個名

屌好撚驚

糯米雞2.0

又黎糯米雞果隻好撚驚

播國歌啦屌

播民謠好詭

聽前奏以為係支那国歌

收嗲啦Mirror閪，淨係識負評
有撚屌錯咩，真係夾鳩硬塞人黎做，又唔撚好睇，屌你老母

果時都未有

跟返嚟就仆街

義勇軍進行曲阿
咩鬼都唔驚啦

eason專玩啲癲嘢
竟然咁學佢玩

哇屌

度門

鄰國國歌

爆粗

cam man嚇死人咩 望住個鏡頭

點解乜嘢都要加error

林婷爆粗
想聽原聲

林婷真係好得意

林婷上季失常咗 而家正常返啲

嘩 嚇q死我呀

林婷好qq

度門自己閂咗

跟住一串粗口

真係，左下角突然間有個人影，真係嚇鳩死我喇

今季攞到個平衡

唔係話要加
只係話要加嘅話都加呢個好過而家呢條友
始終花姐error遊都有玩過靈探

上季要驗尿

Wtfff

林婷個叫聲

好撚驚 錢真難賺

我都有發現

想聽林婷講粗口係唔係要上viutv 網上重溫？

一直有個女人

望左好耐 真係嚇撚死我 又加埋林婷冇啦啦叫

跳住講嚇q死

屌，好撚恐柒佈

坐廢墟啲嘢好恐怖

係都講國語啦
邊識聽廣東話

又完

七友

要去除靈

一樣會B左

我覺得如果我地呼聲夠高可能真係會開個節目叫林婷瘋狂屌人

屌 咁就做完

婷B淆到仆街

好撚柒恐怖

一唱就走左

好恐怖

咁就完 但婷b今集好正

現左型？

啲Mirror閪特別戇鳩
佢哋班仔鑲金架，屌一句就蝕撚晒架啦

睇黎下part要等後晚

我覺得未必係mirror問題
而係三個人太熱鬧
要有對話嘅兩個就夠

屌咁去頭先間爆房酒店做乜

預告永遠係最好嘅

佢哋自己開套晚吹咪仲好

介紹

下集冇mirror撚

拍左唔通唔播咩

睇stanley露肉

有anson lo

我印象中上一輯好似係單挑ga?
今輯咁多人

次次都唔夠30分鐘 得果一陣

咪有個ansonlo

On99

下集mcm solo?

太短啦

日本嗰啲有冇巴打係有名
成日去日本旅行 好驚入錯酒店

上季林婷篇先最似驗樓，因為上季佢驚都唔驚又去望人哋啲牆壁

繼續有anson lo

比你自己一個人入去都淆啦

就咁睇電視 我都好驚

真係辛苦哂林婷 搵錢真係辛苦

第一季港女上身乜撚都唔做，第二季就乜都做又唔驚，今季d反應正常番好多

爆房個間 幫啤酒拍廣告姐

班人連入住1 2都唔知有冇睇
鬼搭到嘴咩

今次仲要三個人分呀屌佢老母

MCM 戲份小左好撚多
係咪有心cut左

mcm同林婷兩個唔會有人憎
mirror撚就

睇個廿零分鐘 唔夠

今集垃圾到仆街 好彩林婷BB勁得意咁跳

有啊講返日本咪有教主
不過睇完今集會覺得教主>星座
雖然兩個都係到喉唔到肺
ViuTV好心唔好剪到咁碎

笑死 上咗身咁 無啦啦咁淡定

琴日仲好睇啲

嘭門個野堅驚

Mcm出左幾多秒呢集

屌 佢仲衰撚過今集果個

琴日有人搵左出黎 碌返上去搵

諗起上一季佢啲反應
“咦 咩嚟㗎入去睇下先”

強烈要求一集一個鐘！！！

多返D mcm得唔得

係比造星撚搶撚左時間

其實間酒店有咩拍丫唯有格硬露下肉拖時間

上季啪咗鎮靜劑先拍搞到勁冷靜

得閂門嗰一下好睇
淨係想睇mcm林婷得20幾分鐘仲要分薄晒

忽然fans

想揾埋第一二季個啲

根本淨係想睇mcm 林婷

我印象中之前有d 節目網上版會無B

頂 去到最照緊張個時佢完 更加唔明用成分幾鐘睇stanley 露肉係同入住請敲門有咩關係 浪費時間

星座撚話堆水係咪特登留返等我地果下真係笑咗

花姐error好似冇

Cut撚晒佢地就岩

林婷之前有冇爆過粗

愈拍愈差

究竟有冇人真係跟住佢d眼仔睇到有野

Anson lo起碼都畀到啲正常反應
stanley感覺好似機械人咁

我知琴日嗰間呀
但聽日嗰間好似都幾新
有啲驚瀨屎

《入住》淨係想睇MCM+林婷呀！

Build都就做完先響咁夜擺廣告

佢開輯特備俾佢哋都好過咁 騎劫咗入住

點止三個，cam man呢

係 睇到我心卜卜跳

好撚正今輯，平衡度好好
我覺得有返第1輯個追看感
林婷同MCM都好正

麗山海景皇宮渡假酒店谷茶灣

頭兩輯真係覺得好睇
今輯...真係覺得完全唔掂....又短又唔岩feel....

咩嚟

硬推MIRROR
吃力不討好

做星露體浪費左好多時間

一陣又比人負評我

幪面超人

我都想知
同埋套野可以再拍恐怖少少
得句caption真係冇驚過

有 不過第二輯佢好冷靜，好似無乜點講

哇屌 個名咁靚
巴打住過？

唔知會唔會又挑過西寧國宅 我之前去到附近都頭痛

暫時呢兩集都感覺唔係太好睇，上一季雖則話林婷o拍過藥先去拍，但上季馬拉同泰國拍得比較似真係有嘢…今集上半part做乜鳩野？ 賣啤酒廣告？

仲話佢地出場時間唔夠我屌你老母啦
明明係破壞緊成個節目

好似有偶像包袱
零臨場反應
仲要拍佢沖涼 錯節目重點

本身得林婷mcm 兩個第一次有互動架話可能會幾好睇

其實有冇ching真係睇到佢講嗰啲靈體
我最多都只係見到佢mentioned嗰啲長髮

要影到大既d位先會易搵 等聽日

好似冇

ching你睇到

巴打係睇到？

一陣一堆人負評你

我係泰國個集見過鏡到多左隻手

睇左咁多季都見唔到
其實睇呢啲真係信則有不信則冇

我記得好似冇
所以佢今集爆粗有啲意外
好想聽足本版

長髮你都見到

本身唔討厭mirror，但係呢個靈異皇牌節目就咪做臭佢喇，計埋廣告得20分鐘仲咁多人，我只係鍾意睇mcm同婷b

我都冇呢的能力。。

上年去沖繩book酒店，一search就見到咁嘅新聞，差啲book咗

最後個part睇到個頭好痛

其實佢啲效果已經整得恐怖過上兩輯
太恐怖應該播唔到出街

有冇人同我一樣係睇唔到長髮

琴日林婷開櫃門果到有眼仔 我一望勁頭痛
之後冇野 唔知係咪啦 以前見過一次鬼

得頭髮但人形都見唔到，可能純粹我睇錯都唔定

係事實wo 明佢地要mirror 但佢咁推法 係好易令人討厭

可以睇呢個

真心驚喎咁閂法
大風根本唔係閂咁慢

same 睇到有小小頭痛

沖繩香港人燒炭酒店，一google就會搵到⋯⋯

有冇手足cap最後現咗形個到研究下

影住個箭嘴突然嘭又好似幾真
擺緊陣嗰陣以為啲蠟燭會熄好似好大風，一嘭完就光返

same

+1想睇多次

見唔到+1
不過成個氣氛已經夠恐怖

好想睇足一世婷b同mcm
希望佢地接關寶慧同潘紹聰棒

睇唔到+1
所以全部都係靠自己想像

唔係同style
鬼王聰個type係認真講鬼故

係
成碌木咁
真心唔明今集汽車旅館除嚟做乜
你話係度沖涼玩靈探都合理，呃時間嗡幾句就冇嘅屌你
下一集嘅台灣係咪又要睇佢除多次玩

利申第一次睇入住但佢兩個鏡仔真係麻麻地
本來以為勁恐怖點知咁多條友咁平淡
係咪睇返1同2好啲但淆底

本身一間好地地酒店就變成鬧鬼…

佢嗰種閂法真係似有人閂

躝啦，係佢地加入破壞晒個節目，屌佢地老母臭化閪

上集日本mcm入後台同今集林婷個氣氛好恐怖

你睇第一季mcm先恐怖

有時間就睇返啦
不過第一季同第二季嘅林婷真係好似兩個唔同人咁

其實睇套野都係為左男神既姐

有冇高靈人士係有睇到野

林婷同mcm兩個都咁正其實會唔會比咸濕鬼搞

入住請敲門1有幾多個人

9up下姐

一二季都係得mcm同林婷各自去一個國家。

1 林婷係比人屌到開花 2先好左勁多
而家佢拎到平衡 林婷勁

咪係囉 所以佢個講法根本解唔通

又唔係我講 我都係聽人講
我都講左我本身好都奇怪

即係一直做緊戲，演技四年第三季就交到貨。第二季林婷定到拍戲咁。無話錯

家姐睇到朋友仔
上輯泰國有兩間佢都話睇到
今輯佢話第一集樓梯嗰度有嘢閃過

有冇巴打有靈異tg group，好鍾意睇靈異野

原來EASON做左靈異節目 以從Circus解散左之後都無睇過佢地

想聽林婷爆粗原聲版本
仲要連爆幾次

原來推呢個post

應該話初出場係做多咗 反而之後嗰季自然d效果仲好

依間我15年住過..有私人沙灘 室內泳池 而且仲有個教堂咁比人行禮
完全唔知發生過事

Mirror其實主持得ok既 不過觀眾應該未習慣

我見Apple個新聞都好似好靚
但一知有人燒過炭就…

真心好堅

其實上季都開始差 唔係主持問題係個編導效果唔好

stanley太生硬
啱啱佢講咗句"好似啲水等緊我地"
呢句好作狀

上季因為幕後有好多人跟撚住佢拍

佢係第2個走？
Leo 同kids係咪最熟？

好想比林婷瘋狂爆粗

入住4係咪冇出過直播片？以前2佢地拍果時會出直播

搵193代替星座撚啦屌
Error遊靈探好睇

台中桃園荒廢山區酒店 係邊一集逃跑好兄弟

睇返第一集Anson lo 似d狗公咁，我就覺得佢一般般，d動作係咁有心咁點條女，雖然條女嚇親但係條仔做多左囉，同埋太多人出現一個地方，暫時兩集都好似有怪事咁，會唔會拍拍下變左怪談集集都有怪事

我覺得加咗mirror還好，但佢地出鏡多咗啲
主角應該係MCM同林婷，應該focus返佢地兩個度
Mirror係旁邊加下咀果啲都ok
其實暫時兩集睇落去個感覺幾恐怖
唔知係氣氛定隻眼仔進化咗影響

我就覺得太多眼同好似兩集都有怪事或怪聲第三集好似又有係既話會唔會多左

剩係想睇林婷同MCM

我記得今季好似出過2次live

上兩季有人嫌冇嘢睇到吖嘛
我自己就真係睇氣氛同mcm+林婷嘅啫
有怪事睇到當然就好啦
冇都冇所謂

邊個eason

前兩年出Trip去京都, 住果間酒店又係暗暗咁, 一個住, 又係塊鏡對住床,其實入到房都有D壓力, 住左兩晚,好彩無事發生,第三晚換左間新酒店,光獨好多,個感覺唔同晒,無驚既感覺.

佢撈得唔係好撈
係咁做靈異節目
上正常清談節目就成日講返啲靈異經過
成日病仲有好多其他野
相反kid就撈到風山水起

我睇氣氛嫁咋，今季第一集都好好氣氛

所以我好怕一個訓酒店
撞正間咁嘅都唔知點

我份工一年要出4-5次Trip, 成日一個人住, 夜晚睡覺果時真係有壓力, 成日覺得有人望住我咁,而家會叫醫生幫忙開幾粒安眠藥,幫助大好多.
仲要有次去吉隆波住已經係5星級酒店, 第二朝我個同事講佢間房有野,我叫佢唔好講,仲要住多晚.

今季暫時未夠上季爆，上季第二季泰國mcm篇，有兩集就算無陰陽眼嘅觀眾都睇到某一集去荒廢別墅影到一團白煙、另外一集荒廢學校？ 行到某層臨到打開咗嘅開口邊位，有一秒有個疑似人頭閃出閃入 裝吓攝影師同mcm上到門口未咁…嗰下爆。

可能猛鬼程度差太遠
泰國猛到呀婆都知
台灣好多都係情殺案演變出黎
較易比人理解 變相唔咁可怕
好難怕到個明顯效果

覺得今集都好恐怖
MCM好靚仔
林婷靚左
另外個兩個冇咩所謂
唔好搶focus 就得

套野剩係J男神都唔知內容做咩

佢地星期五會上「恐怖在線」呀

第一輯直頭有佢既集數都SKIP哂
係第二輯好左先睇番佢
真係睇MCM就得

好慘你要焗訓
馬拉好難唔猛

但台灣國宅個part 真心睇到起雞皮+頭暈

應該睇到半路要錢

嘩！你入先呀？咁勇嘅

你有體質？

咪係囉
加人就加翻時間啦

台灣國宅？係第一季？

如果無記錯 係
我覺得佢哋真係撞到野

呢個真
個團白煙好撚明顯 冇眼既人都睇到

連我老母都話今季唔難睇

第一季因為被林婷干擾到情緒，所以投入感變咗去鬧林婷。不過國宅雖短，但可能真係有好多飄飄逗留都唔出奇，棟樓部份位置又太過陰深

好難睇 sor

條撚準備！！

尋晚冇睇，睇playback睇左半集motel唔知做緊乜
希望今晚有料到啦

但暫時好過上季少少

嚟啦

港人鬼 應該唔會搞香港人掛

日本沖繩邊間

正呀屌你
我又認得呢間係沖縄

未必 聽得明佢講咩

堅大膽

又係你呀巴打

樓上有新聞圖

我知我知

Viutv 入住請敲門4 （2）

開定先

自己人都搞

今次邊間酒店

冷氣吹到支蠟燭姐

咁快開

969啦

好彩我係2012年前去
冇事冇事

麗山海景皇宮

呢間

你成日去陰氣重嘅酒店

你又中呀

64
都唔吉祥

等陣肯定爆

有冇人睇睇下好暈？

64先係最差

屌 點解有小朋友聲

屌你老味無乜燈光嘅

鏡頭轉得好勁

可能其他住客

我都聽到

有其他旅客好正常姐

呢間野好昏暗咁

個玄關位好恐怖

間嘢啲設計間隔好奇怪

邊間酒店？咁撚大間嘅

舊棉花

好憎d一入房就有鏡嘅房

自己R損咋

白面撚

呢間好似好多香港人住

點解會有人揀依間酒店

其實間間都有

Viutv 入住請敲門4 （2）

完

仲有個鏡正對住張床都係